在日巴絲小心，SEALDs好可能想騎劫日本反送中

有好心日本人再三提醒
幫手搞琴日涉谷集會既律師
其實係SEALDs既人

琴日我最尾去到講完野
埋我身既律師都係

係日本唔係就代表個個好人
呢班直頭on9到反安保tpp
今次我都中伏，打後各位小心[/quote]

[quote]有好心日本人再三提醒
幫手搞琴日涉谷集會既律師
其實係SEALDs既人

琴日我最尾去到講完野
埋我身既律師都係

係日本唔係就代表個個好人
呢班直頭on9到反安保tpp
今次我都中伏，打後各位小心

果個集會無向警察申請架
不過和平進行唔搞佢地咋

唔好睇到日文就衝過去

我去到d香港人話日本人申請所以批
dllm伏撚到

Twitter有人問咗根本無申請，呢樣已經好伏，日本都好多邪教怪黨架，好心啦

就係查到佢係奶共所以無去到
唔明點解咁多人去左

啱啱到日本settle好
場野臨完fd先send過尼
咪心急冇fact check,cls

屌佢好多香港人去

日本好多會上街抗議都係共狗組織

好少日本人會去上街

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

我都撚緊架仔一向係愁政治冷感
不過而家一街知香港乜事都真

洗唔洗上Twitter整個注意喚起tweet
有無高手出招
利申 N2仔 grammar唔好

點解你唔提下巴絲佢地

真係要

係FB大GRP到講左啦
你睇唔到就唔好話我無提啦

我有fd去到之後比班友捉住黎洗腦
話佢地係真心為香港好

完場有d人好明顯神神化化